軍人北捷手扶梯清「槍」 長腿短裙妹遭殃

家住北市的1名年輕女子，去年穿著短裙搭乘捷運，發現裙子沾有不明黏液，用衛生紙擦了以後，發現竟然是精液，氣得報警處理。警方調閱監視畫面，發現是一名李姓現役軍人，在搭乘捷運手扶梯時，直接掏出生殖器打手槍直到射精，再將手中的精液甩到女子的裙子上。全案經北檢偵查起訴後，李男認罪，法院依公然猥褻罪判刑3月、緩刑2年，緩刑期內付保護管束，並完成2場法治教育。

去年8月7日傍晚5點50分，1名打扮俏麗、身穿短裙的年輕女子，搭乘捷運在大安站下車，搭電扶梯出站，但不久後，女子走路時覺得大腿「怪怪的」，仔細一看才發現裙子沾到東西，她用衛生紙擦拭以後，發現這個東西黏黏的，像是精液，認為自己遇到變態，氣得報警處理。警方受理後立即調閱捷運的監視畫面，發現當時捷運站正值人潮尖峰，但擁有修長雙腿的女子在搭乘電扶梯時，卻有1名男子突然快速走到女子身後，用包包遮住自己的下體，再將生殖器掏出來自慰直到射精，然後將手中的精液朝女子的短裙上甩灑，再從容的離開。警方從悠遊卡的刷卡記錄，確認是21歲李姓現役軍人所為，將他約談到案後函送
法辦。李男到案後坦承犯罪，供稱當時因為被女子曼妙的身材吸引，才會一時失控，當場掏出寶貝「清槍」，再將精液甩在女子的身上，他知道做錯事，希望能夠得到諒解。全案經北檢偵查起訴，法院審理時，李男不僅當庭道歉，並賠償女子的所有損失，遭到潑精的女子見李男真的道歉，也表明不願追究，同意給他緩刑的機會。法官最後依公然猥褻罪判刑3月、緩刑2年，緩刑期內付保護管束，並完成2場法治教育。

屌你老母

台灣
好正常啦
但我想知佢一程電梯時間可以打飛機打到射係咩概念

快槍手

咁都援刑